唔見咗銀包

啱啱搭6c落車個陣先發覺唔見咗銀包
有冇巴絲執到可以比返我 入面啲錢唔緊要但係啲證件要再配過好煩
Thx

你留個地址人地可能會寄反比你

個銀包係Herschel黑灰色類似呢個咁

唔想係到講嘅可以

推

入面有幾多茶錢先??

300

啲證件要再配真係好煩

再推

推啊